今日係皇崗借錢比我嘅男仔，你入一入嚟

今日去完旅行係皇崗口岸想撘車時，
發現自己八達通無曬錢
又冇散紙 搵人唱錢又唱唔到
多得你比咗10蚊我
我先搭到車

雖然唔知道你會唔會見到呢個post
但我都好感激你！
如果你見到呢個post嘅
不妨PM我等我可以轉返個＄10俾你

另外亦都好感激嗰對情侶試著同我唱錢
可惜我冇用wechat pay
不過點都好 多謝你哋嘗試幫我手

推下先

唔洗俾返我啦 唔想見到你

算啦少少錢 唔使俾返我啦

唔洗還啦 四眼小妹妹